[突發] bomba翻生

連登仔話咁快有下個目標
btw fox終於唔洗上嚟試水溫了

又可以問立場

立場？

呢個可以唔洗問
因為fox好似係紅底

警犬派

一世都會記得FOX同爆江係支持警犬

連登仔反佢最大主因好似係因為條片要收人8蚊

between
咁快有一個負皮
懷疑係fox已經入咗嚟

連衛兵狗衝啦

老老實實，真係等左幾耐下

或者佢哋拍返條啱連登仔口味嘅片可能就有機會洗底
唔係嘅話都幾難翻身

我都記得

爆江本身就係差佬

拍一條反送中片
連登仔：上神枱啦

佢唔係餅舖太子咩

唔係自我收皮嘅本來有得做
佢地最尾嗰啲片都幾十萬like
好似大j笑波子嗰啲，俾兩登屌到七彩一樣賺到笑

係
之前唔知邊個網媒搵左個係香港主賣牛角包西包嘅鬼佬去佢間中式傳統包學師

收皮主因：收觀眾8蚊

岩岩先俾達哥洗完post
依家又準備輪到 bomba 洗post?
試問逃犯條例的重要性

太子唔可以去考警犬？

其實我幾鍾意爆江
真心bomba收皮其實我都覺得可惜

唔好傻 連登不等於全香港
大把00 10後捧場

達哥收山，bomba翻生

真心一問
警犬可以有副業嘅咩？

輔驚好似可以

10考鬼識佢地咩
bomba收皮嗰陣佢哋都未戒奶

以為佢係全職警犬

爆江就藍絲
fox好似兄弟做警察
個陣都表明成班藍絲嫁啦
不過佢低估左佢客群，即係後生仔嘅黃絲威力囉
出聲之前睇下自己youtube後台係咩客群
講就講上左位同政府拍廣告
但佢客群全部後生黃絲
死唔係冇原因
加上kibi咁重要斬拆夥走埋

下個應該要到ming仔
等佢學bomba做一單柒事
就可能玩完

同kiko散左？
冇佢既？

00 10後玩抖音，youtube唔係主軸啦

又準備叫人比8蚊

kiko好似有玩抖陰
玩抖陰咁撚柒係我都飛撚左佢啦

厚著面皮做落去驚鬼咩
最多以後唔收囉
大把00後fans撐

其實我覺得收錢真係無問題
最大問題係奶共奶得好撚嘔心

間餅舖係佢屋企人開

唔撚洗post上黎
冇人想知

師兄好撚型好撚不羈好撚清高
啲女女見到你仲唔濕撚晒追撚含

好掛住bomba

支持BOMBA!

咪撚理d child登仔廢up

拍多d正片黎睇下GOGOGO

如果fox、大j果d youtuber立場同連登仔一樣
會唔會上左神台

唔睇垃圾又好撚清高咁唔屌你老母爛臭系一定好撚唔識貨啦
咁唯有屌你老母啦

btw 打手收皮啦 呢啲時間先出黎宣傳個紅底channel
真係唔撚識做人 抵你老母bomba比人屌足咁多年
完全封鎖先

其他野唔講
呢對野雨革都撐警
一定唔可以俾佢翻生

食屎啦

拍到d賣衫ig shop片咁
唔行搞笑仲搞黎做乜
果個fox自戀到成日以為自己好型

唔撚洗同人講你又幾撚唔鐘意

冇人想知

收撚皮啦屌你老母垃圾狗

夠講就係打手+屌人老母+完全封鎖=立於不敗

btw將唔睇垃圾同唔屌人老母攞嚟做類比好似唔係幾啱logic

大j立場咪同連登仔一樣囉，咪又係上唔到神台，反而达哥就真係做咩都唔會跌落神台啦，因為有達衛兵繼續盲撐

算啦由佢啦
唔係佢又亂吠周圍屌人老母架啦

繼續等佢覺得自己好清高啦

垃撚圾

你知唔知太子點解

其實冇咗kibi 仲叫bomba做咩 雖然唔係kibi創立

佢地會出黎一定係大陸搵好晒佢想要既野
資金同假觀看數都準備好
佢地只要跟住劇本演完收錢就得
差唔多係任何以收益既channel都係同一種手法
你睇到既只係狗共比你睇既劇本

支持
Bomba 人地大撚把人支持 洗撚理你班仆街傻撚

你地未繼續屌囉 屎來姆比你地屌到仆街仲生勾勾係度，Bomba個市場根本唔care 連登，繼續ban 鳩囉

Lm

好撚煩鳩啊
得啦得啦 知你地幾個未死啦
紅底到出晒面 好死唔死 偏偏呢個時間先黎bomba is back
嘔心唔嘔心啊？

你估個個都好似達哥咁好恰? 不過我都想睇下連登仔點圍攻bomba

Fox同咗條片入面條眼線畫到去太陽穴條臭雞一齊咗好耐

又試水溫

反bomba既人係咪好樂於見到大J笑波子呢類垃圾YouTuber
真心寧願睇bomba都好過大j笑波子

依家大把更好選擇 洗鬼睇bomba

呢條

好似？直情係支持黑警啦

支持 睇bomba好過睇微辣

岩岩先搞掂左達哥, 咁快有新目標? 準備狗衝

奶共狗收皮啦

再講多次！「離開是為鳥回來」

淨係想知點解踢走kibi 無kibi差好遠

加油bomba

拍警訊啦

走啦樓主
幫人宣傳幫到出曬面

無啦 個市場成個俾左MANNER 啦

如果我係打手我相信我唔洗係第一頁就笑9佢哋紅底

頭先先喺尖沙咀撞到爆江
返到屋企就見到呢個post

唔係出歌/mv掛 中間fox有段似似地

連登仔又有野玩

Between fox係咪同之前其中一個組員分左手？

落地獄啦 弱智狗

本身都唔係同一個LEVEL
人地老闆有計劃好多, BOMBA就幾條死MK

有kibi先出聲啦bomba

呢d垃圾你唔講佢翻身根本無人會留意，
垃圾樓主想借d易幫佢地宣傳

呢d__你唔講根本無人會留意
垃圾樓主想借d易幫人宣傳

以上句式適用於任何post

屌無咗kiko都唔想睇

垃圾徵費

連續兩個post推上熱門，仲請唔請打手？

香港人係善忘

祝bomba back 多次

會睇

入去禁個dislike,然後睇下劇情可唔可以舉報

認真bomba 過撚哂氣啦
全盛時期啲鳩片 而家唔會仲繼續做呀嘛
PS. 成日撞到Fox 拖住條新女

無kibi都唔好話自己係bomba

好似都係得返佢兩兄弟
但佢細路真心好撚扮嘢 離遠已經認到佢
係工廠區食個飯都要泊架電單車係正門口

兩年咋咩

咪撚戇鳩啦
ming 仔啲觀眾多數上年紀
廿幾歲去旅行同飲飲食食既港豬為主
佢播完英國水 到而家唔敢講香港 有咩人反過佢？
你係佢fb問佢立場 一大班死忠出黎屌你添

最緊要係人地無仇家 特別係依道
邊個咁得閒屌佢?

Bom ba bom bom ba ，就係咗咁狗架

人地有話班fans先唔做咩 你諗到班黃絲咁撚大號召力
你條友都幾撚on9

到咗呢一刻 表唔表態已經唔係重點

bomba班戇鳩終於唔使再開月經post
問大家有無掛住bomba

終於試完水溫

咪又係拍片賺錢狗隻

冇咁大隻眼就唔好戴咁大隻con

對大眼仔
見佢ig仲要拍抖陰

好心唔好番黎柒，好地地無人記得消失咪算

成班藍絲收皮喇屌你老母臭西！

已經預見到D廢片同屎來母條垃圾鬥高負皮

太耐無見依篇文
到咗今日睇真係覺得抵佢地收皮

拎住加拿大護照 係香港搵夠就走人啦